(重開) 有冇人覺得咁樣讀歷史好有趣

之前開錯台

9分鐘看完日本歷史

作者出席頒獎典禮 :
Bill Wurtz accepts the Shorty Award for Best in Weird

覺 雖然學唔到幾多